降魔的大結局（23）

好想快啲睇

好想快啲睇啤啤問小馬嗰段

視帝三哥(使徒2)
視后人質王(不憧撒嬌)
最佳劇集踩過界

視帝視后香港頒應該會再有變數

原來降魔的有ig

好難得有套戲可以係未做嗰陣都推緊，我印象中對上一套好似係得城寨英雄
射鵰英雄傳唔計

講完就會消失

名？

馬來西亞最佳劇集俾咗踩過界

雖然op劇透左好多，但其實結果shot 除左車隻白衣女鬼就好似冇la

希望地頭可以有降魔的份
只要唔係豬肉獎我都ok

馬明視帝plzzz

佢做on9仔真係好正

降魔的遲播無提名姐

已經想像唔到冇小馬既日子要點過

降魔係咩啊？

依句真係好神，短短一句，但係足足鋪排咗幾集

由龍貓死，本尊話能力愈大責任愈大，想揾小馬去降魔，小馬話關佢鬼事

到有為死，本尊話要明鏡止水先可以降魔，小馬話佢唔想降魔，只係想報仇

直到啤啤死，小馬先開始真係思考降魔依件事，喺岸邊問本尊點解要咁執著降魔，本尊反問佢岸邊舊石又為咩要一直喺到俾海浪拍打

最後喺消失前，到本尊問返佢

降魔係咩啊？

香港一月先頒，你懂的.......

我心水
不過冇咩可能架啦

最佳劇集：降魔的
最佳男主角：降魔的 馬國明
最佳女主角：心理追兇 Mind Hunter 王君馨
最受歡迎電視男角色：踩過界 王浩信
最受歡迎電視女角色：降魔的 劉佩玥
最佳男配角：踩過界 羅樂林
最佳女配角：踩過界 朱千雪
飛躍進步男藝員：張振朗
飛躍進步女藝員：蔡思貝
最受歡迎劇集搭檔：雲大軍、馮一波、李小冬
最受歡迎劇集歌曲：你走的那個晚上 鄭俊弘

俾一次馬明拎啦

其實TVB對馬明都幾唔公平,平時拍得膠劇多,難得拍番幾套好角色,今年一次過放曬出黎,搞到分薄曬D票,如果分幾年播應該多好多機會拎獎。
今年主演有 流氓皇帝,心理追兇 Mind Hunter,賭城群英會,降魔的。

呢段係set得好

【降魔的】石敢當同啤啤行婚禮 結局前一集「反高潮」可有可無？

《降魔的》明天就是大結局，所以劇情都進入最後階段，小馬（馬國明飾）身邊的人該死的都死得八八九九，龍貓（何遠東飾）、有為（蔣志光飾）、啤啤（劉佩玥飾）等都相繼犧牲。今集就終於到石敢當（胡鴻鈞飾）犧牲小我以完成大我。不過今集用了全集時間交代石敢當（胡鴻鈞飾）犧牲的前因後果，對比起之前龍貓和啤啤的「死法」，實在係悶咗少少囉。

小馬因為啤啤的死而自責，而石敢當就陪同到海邊吹風開解他。之後石敢當前往鬧鬼的電視台打算尋找失蹤了的啤啤的靈魂，但原來這只是魔（黃智雯飾）設下的陷阱。最後更被魔捉進了魔之幻境「發夢」，然後就有了長達２０分鐘的內容講述這個幻境，在幻境之中石敢當還會與啤啤行禮。

雖然，根據劇情走向解釋一下石敢當犧牲自己的原因是非常合理（話曬都係第二男主角），但是在前幾集的加溫後。這一集又沒有高潮位，對比起來就會顯得太悶，實在是稍嫌「多」咗少少囉。

點會可有可無 仲要話無高潮位
我覺得尋晚敗筆係directing好差

條友識唔識睇劇

點解無野播都有post推

邊鬼度有3D石敢當浸浴條片嘅full version 痴撚線

其實趙永洪做得好好
不過應該冇乜可能拎到

希望今晚發夢可以見到啤啤

黃智雯做魔都幾好戲, 咬字又好聽

降魔係咩咩啊

而家d娛記低質到呢.....

幻境果段咁有深意竟然話可有可無

依套嘅配樂做得好好

隻歌好難唱, D字太密, 個KEY又高

呢到啲人話悶咪寫悶囉

唱到第二part 除左個耳機 好型

其實佢唱歌既實力唔洗質疑
高質過厹弘好多

btw佢個髮型真係唔會變，d陰銀唔銀眼

無限月讀

其實我唔明 降魔係咩啊？
個意思係咩

咁好睇都話悶

24蚊一舊道具都可以出一篇黎鬧
有咩咁大驚小怪

不如你重溫返成套劇啦

唔好浪費編劇一番心血

聽到石敢當最後一問係會眼濕濕架

係咪signal溏心拎男配就唔會有視帝

唱遙不可及ok？

本尊好有心，就算套劇無提名都識唱歌去造勢

花瓣都捨棄 欲斷了別離
這泣血薔薇

傻嘅 首歌依家紅到咩咁 周街同電台都日播夜播 梗係乘機繼續谷吓首歌啦

扮投懷送抱變壞，吸走力量加插支野入去…

石精靈著衫個STYLE我幾鍾意
有冇人知通常咩牌子

最佳劇集：溏心
最佳男主角：降魔的 馬國明
最佳女主角：司棋姐
最受歡迎電視男角色：踩過界 王浩信
最受歡迎電視女角色：菊姐/米雪
最佳男配角：踩過界 張振朗
最佳女配角 : 同盟 表哥
飛躍進步男藝員：何廣沛
飛躍進步女藝員：靚湯
最受歡迎劇集搭檔：王浩信+ 唐詩詠
最受歡迎劇集歌曲：手中沙

我估

好似插本尊粒水晶入去

射晶

降魔係咩野呀

lm

佢唱歌不嬲好聽

以tvb作風多數係夏雨 三哥或者柏豪

柏豪

胞姐視后，馬明視帝，
最喜愛王浩信，最J 女佳芯

男配繼聰/ 山聰
女配啤啤

最佳劇集降魔的

主題曲應該係 手中沙/忘記我自己

其實同盟胞姐真係好正，有冇人晚晚J
好過思琪姐啦

棋靈王巴打召喚

連呢個po都有人狙擊棋靈王

Dior homme
Vetement
Valentino
Gucci

咁貴?
佢話抄韓星咋喎

你以為韓星着cheap野？

可唔可以俾個獎本尊 豬肉獎都好吖

屌奶星，終於追晒前幾集

廢石真係俾唔落手

主題曲都有嘅

我以為係泡國牌子貴極有限

降魔的ig 有個post 推小馬同廢石hehe

三哥係馬拉拎到應該係因為多人識姐
比比鳥 真係扔爛電視算

呢個似

本尊終於成功洗底

本尊修煉千百年 就係為左成就今日嘅你

馬明signal視帝男角share一人一個
但cctvb做法似會馬明角色 signal視帝

男配就算要畀都山聰先架啦
張振朗做得好但未夠地位
多數畀個飛男佢就算

主題曲9成9做畀hana架啦
不過畀我揀鐘意本尊個兩首

得番4x分鐘 點交代咁多野

cctvb作風先唔似呢3件
夏雨上次拎完走人仲要屌鳩返cctvb轉頭
今次點會仲畀面你

3哥畀咗馬拉嗰個當畀咗

柏豪本身使徒2都唔算男主啦
做都係做個男角色既機會高

cctvb作風一係又做多次畀煎pan
一係就真係鋪咗成年路畀signal wong上位

波比唔得咩?

今晚好像2個鐘

一個鐘

智雯就睇足兩個鐘

想本尊拎主題曲 明明兩首都唱得好過個乜撚hana
講live都稱定過條女好多
不過冇啦 tvb獎啲野不嬲都係睇識人多過實力

Hana根本就係吳若希後備，係佢副選

老實講 唔係話Hana唱歌唔好 只係唔知點解 吳若希果排聲唱歌特別洗腦 呢隻泣血薔薇係又一例子⋯

2個鐘見到3個雯b好正

自己覺得咁樣安排我會最心服口服
不過tvb冇可能比咁多奬降魔的啦 實分晒比糖心

最佳劇集：降魔的
最佳男主角：降魔的 馬國明
最佳女主角：是旦 不懂撒嬌的宣萱都幾好
最受歡迎電視男角色：踩過界 王浩信
最受歡迎電視女角色：Ali
最佳男配角：同盟 陳山聰 / 張繼聰(不過封咗)
最佳女配角 : 同盟 姚子羚
飛躍進步男藝員：降魔的 趙永洪 (張掁朗都做得幾好不過佢遲啲大把機會啦)
飛躍進步女藝員：降魔的 劉佩玥
最受歡迎劇集搭檔：是撚旦 如果可以揀超時空嗰三兄弟都唔錯
最受歡迎劇集歌曲：胡鴻均

仲有好多都做得好 好似Bobby咁 但呢啲年紀都上咗神枱就無需要靠獎項鼓勵啦

至於tvb想捧脆如嘅 佢最多值攞個飛躍 要就要
唔要嫌cheap嘅就算 想攞視后發夢啦

本尊一講好似即刻入撚咗主題咁

Moon上年應該要攞女飛躍啦 明明大熱

點解又變番方面既

翠如飛過啦

韓星好少/唔着自己國家野

降魔係咩啊

要數蕭定一旗下的藝人，其實很多位今年都有幫無線工作，好像胡杏兒懷著孕飛到澳洲拍攝《胡說八道真情假期》；周柏豪、連詩雅、何浩文拍《使徒行者2》；鄭欣宜、BabyJohn拍《老表，畢業喇！》，趙永洪的《踩過界》和《降魔的》等，官司都開展了一年，一直都相安無事，無故因為這樣而玩封殺，實在令人摸不著頭腦。
唔撚係掛
Marco

屌趙永洪封咗 ？唔好呀

最受歡迎劇集搭檔，感覺似當年Eu,
俾馬明同廢石就當俾左

小馬係咪 bossini

石敢當係咪唔會再現身喇
最多我唔話你廢石啦

前排佢ig同fans影個張都係方面
所以真係唔知佢係咪孝子

原來趙永洪係燒山旗下

今晚9.30播?

轉自高登，我覺得講得好岩

我都想知 八點半定九點半？

本身11月頒獎 而家改左1月 就係等埋溏心擺

9點半
8點半做雜警奇兵

以前係咪化妝問題睇落尖左?

刀下留人咁款

今晚一個鐘定兩個鐘？

佢應該唱遙不可及
主題曲太難唱
頭一段走音走到

咁小 點做得⼁乛⼀⼀⼀⼁乛⼂

屌溏心咁垃圾

罷睇

佢頒俾溏心擺明話俾人知佢做馬啦

番外篇係幾多播?有幾多集?

屌溏心死去下年啦
又搞鳩馬明

好似十幾集
但每集五分鐘

為

如果係要畀大製作
我寧願你畀誇世代啦
起碼陳豪bobby幾個好戲之人
集集都有野搞下笑
咪撚畀溏心個d垃圾爭產嘈冤巴閑

塊面好方

坦白講講好戲溏心班老野好好喎

收皮啦
李思琪: 我真係火都嚟啊
聽到都覺得膠
夏雨又係炒冷飯照dup前兩輯
至於米雪橋埋雙手扮cool 無咩發揮

唔係老野喺度激動鬧交就叫好戲架 同大陸鳩叫就當唱歌好有咩分別

留名

重點係合拍劇
大陸泵錢出黎拍
唔攞返幾個獎點同大陸啲老細交代

今晚幾點大結局？

所以今年大贏家應該係踩過界同溏心
已經唔希望降魔的會掃哂啲獎
只求攞返一兩個最喜愛角色/男女配/劇集歌曲
當係俾返呢套劇台前幕後團隊一個鼓勵已經好夠

韓星好大部分都著hi end
著本地牌子嗰啲係因為人有搵佢賣廣告姐

可能佢上得連登多
1)以為真係your face,your fate
2)以為d韓星真係亂咁襯

2130

咁都方
還可以啦

班老野係好戲
但溏心既劇本肯撚定唔會畀班老野有發揮
又係公式化爭產鬧交

垃圾溏心 咁撚鐘意睇人鬧交上YOUTUBE大撚把啦

今晚兩個鐘三個黃智雯

big big channel 開緊 live,
有 馬明, Mandy , bonnie, 莉莉, 汪子勁,

我見係謝雪心開緊

係, 但係莉莉玩

而家睇返呢段

展明：無愛過佩玲

仲有一個鐘

重睇返降魔的1-5,bonnie D戲真係有D渣,希望佢加油

Bonnie真係好樣過劇中

一年幾前既佢真係戲唔掂樣又麻麻

呢個點睇都係湯洛雯譚凱琪之爭
馬明隨時同訊號王個奬掉轉

你噏乜春?
你講既以為同我講既野有乜邏輯關係?

好lag機

本土飛躍預左比蔡思貝啦

心姐把聲令人不安

心姐識唔識做Live？

Moon去左邊

Bonnie接力未

佢地話大馬未返

希望佢自己開啦

我都想，唔想益心姐

心姐終於完

糖心同巾幗一樣

頭兩集上神抬

第三集就跌落谷底

巾幗第三集仲要倉勁耐先出到街

幕後話有睇連登

推一推

正

推

啲幕後睇落真係似十年前既高登仔依家出左社會做事

6mins ~~~

唔捨得本尊

馬明十成九係
係睇莉莉個d點

Go go go

待機

嚟喇

準備

好撚緊張

聽日冇喇

等咗兩日

9:30

諗起聽日我真係火都黎呀

一開電視就見到黃智雯拎住把刀 ，以為降魔的咁早開始 ，屌原來係雜警奇兵

過埋今晚冇得再睇本尊小馬啤啤

做啦

勁好笑 馬明到而家出宣傳都唔知bonnie叫咩名

最後一次蕩揮衣袖 萬般帶不走

吵死

佢地真係好似無同場

唔洗睇咪幾好 可以做下其他野

咁又係

睇明日世界算

咁係咩名?

結局係咩呀

希望無心姐

有d似無心法師

降魔係咩?

角色定係真名

i am ready i am ready!

啤啤 等升天

唔夠一個鐘點交代咁多嘢

聽日可以開始專心溫書啦 溫書係我天命

好羨慕呀, 返工冇得睇

應該係真人都唔識

誰願見死不救

佢係唔知佩玲定真人叫林凱恩

車窗都關上了

BTW 講左20集 今集真係降魔了

開電視啦

最後一次
誰願見死不救 滴水不漏 像一顆石頭

開始Lu~

最後一集

開始降魔

大結局

今晚仲有大把

開波

最後一集啦

得一個鐘

大結局了

來了

真名

老銅嗰次叫佢嗰個女仔
沙田嗰次叫佢新紮xx/靚女

誰的大結局

小馬最後自己一個繼續降魔

最尾應該係馬明做左降魔俠渣住的士開始佢既降魔生涯

降魔係咩呀

佢係唔知佩玲定真人叫林凱恩

好似係佩玲

膠水晶

小馬,降魔係咩呀

抄棋魂？

寒摸dick

黎喇

能同渡多少春與秋

如果啤啤可以上的士隻天使仔到使守護精靈就好了

降魔係咩呀
全劇最神對白

天煞孤星 無伴終老 孤獨一生

本尊

咁都唔同啤啤道歉

啤啤屋企？

啤啤

廢石成精

啤啤死左對腳都咁正

隔離屋黎

24蚊水晶

無左件事咁

廢石

咩係人間幾千年就係為左遇到你果句肯定係抄棋魂啦

響起左final fantasy音樂

食屎啦馬季！！！

長眠

無得浸spa

咁舊石係咩

仆街馬季累死啤啤對唔住都無句

啤啤死左仲對小馬咁好

當佢仲係度

差佬果啲隔離屋

間屋係咪同盟間安全屋

仆街馬季

馬季死全家換啤啤復活得唔得

處都未破

好多野未做 處都未破

扑場野先啦

係掛 反正廠景都係個幾間

明明係我害死你

死左都要叫小馬的兵

33歲先結婚

心姐換啤啤

眼角含淚

啤啤好撚慘

個天知你有咁既ff先要你死

用成個意大利換先得

海邊材屋

啤啤同屎坑石一齊啦 食屎小馬

小馬啲眼淚

究竟豪仔有冇伏筆

馬明見到鬼既 死唔死都冇所謂啦

啤啤真係好好女仔

有捨有得

泡眼淚

心姐ok？

收到風豪仔=展明

咪石敢當個仆街囉

moon嗰屈三個佢最好戲

啤啤同我結婚ok？唔使等到你33歲

下回分解

啤啤真愛

雖然moon戲唔差，但呢個想喊又忍住個樣真係好似黃夏蕙

啤啤比你個仆街累死

啤啤呀

支持

有冇巴打20幾歲人已經好驚自己早死

好唔捨得好多野未做

咪講咁多，時間無多

死左都咁鍾意小馬

你唔值得啊馬季

原來啤啤先係女一

無限月讀幾好

阿moon真係要做下啲表情練習
好多時表達唔到感受之餘，仲幾肉酸下
特別喊既時候

屌

我身邊果個唔係你

泣時特別似.....

對唔住

陪得幾耐得幾耐

真女主

現實有冇好似啤啤咁好既女仔?

臭西馬

佢d喊戲真係幾堅 唔浮誇又夠情緒化

垃圾小馬
唔識珍惜啤啤

啤啤好女仔

生死有命

痴線㗎
啤啤

馬明今年食得出未

屌 又搞到我眼濕濕

視帝

有冇人解釋我聽下 有d咩意思

幕後玩家 勁樣衰

死左都要做兵

有 不過一定冇咁正

dc撚

收皮啦馬季

係

真係傻

我想知海邊呢個位係邊

降魔的啲人演技大爆發

到廢石

本尊。。

未睇連登仔話佢似之前，我覺得佢幾甜幾靚架

係愛呀 啤啤

小馬仲要鐘意莊醫生

同問

淫撚到

好sad

今年馬國明應該會輸比signal wong

點解唔攬下啤啤

親愛的馬季：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀

A_Milik上

唔好消失呀石敢當

人地要33歲呀你收皮啦
我會等到你33歲嫁啤啤

石澳

屌你馬明對腳猩猩咁

bosco就爽

好似蒲松齡法拉做果隻狐妖

不要提了

身都現唔到
粒晶有幾多靈力

舊廿四蚊水晶好出戲

包書膠性奴

黎啦

Aggar
上次心理追兇結局場喊戲真係無得輸

小馬爆啦要

可唔可以復活啤啤

由今日起亦係我既天命

變身未

tvb top 5喊得柒

有為整槍

嚿石我屋企都有嚿

屌 同無死無分別

死左仲玩到測妖裝備

多極有限

死咗好似冇死咁

石敢當話
石敢當話

咪係

龍成虎肉便器

全部死左都仲有戲做

視帝點樣選出黎?
跟啲咩內定

做鬼都要做兵

打爛舊水晶

兩個人死左好似無死到一樣，仲係到用科學儀器

隊友全部死曬

E=mc^2

本尊變左佐為

駁唔到

啫啫sir

廢石就真係真死

好on9，死左全部做鬼繼續演

嘟嘟sir

嘟嘟sir好可愛

果場戲我打4,5次J

呢條友似會死

好想打丁

Wingto

wingto有冇伏線

死左仲可以keep 住個靚樣 馬明又可以掂到鬼 死左仲好啦

明日香

離晒罩

當年以為佐為會再出現返
點知真係永遠都無

wingto

著到咁博乜

明日香？

嘟嘟好出戲

泳淘

rip

老夫咁既聲

死黑警

導彈

shotgun

嗚呀

正呀明日香

整槍了

整槍

撚打～巴架？

展明

腿指明

槍

幫手搞掂魔應該就

冇睇過龍珠？？

屌 死左仲咁多戲份

導彈級wingto

呢套成日晒波gap

dodo sir molamola

槍！

原來而家先整槍

又要打j

其實話tvb捧達哥巫婆，我覺得tvb似暗捧moon 多啲 套套劇啲角色都好討好，唔洗做煩膠正義l，有印象既有一屋老友記，城寨英雄，四個女仔三個bar，就算幕後玩家，emma個角色都唔係好乞人憎個啲

鬼點整槍

頂住個光環繼續打

終於

嘟嘟sir 明日香

MOON對波係向橫生果隻大波

wingto好正

叫心姐死埋畀你照顧咪算囉

屌 啤啤都有超能力

仆街小馬

死咗咁勁嘅

又幾靚仔

扔中左點算

馬明咁惡死

咁犀利可以推度門

仲乜事無啦啦小馬又爆鬼人

馬季賤種到

咁就一節，掂唔掂架

Moon 可以移動到野既？

啤啤靈力好勁

馬明依下好有鐵馬尋橋FEEL

台下圈緊，要快快手打完場交

鬼嚟㗎

係咪又伏筆

死左啦

鬼同你ot

馬季黑化？

又係咁，唔好煩啦

咩叫向橫生

咁就冇佐十雞

啤啤都勁過廢石

嘟嘟sir mola mola

其實可以拍續集講馬明真係降魔

對波愈大，寧力愈大

又dum咗10蚊

游三水

把槍未出現

兩個死左好似冇死咁，生活如舊

嘟嘟sir唔會出事掛

普通鬼都勁過廢石

做得切咩 快打魔

番外篇已經降緊

咁多人

小馬咁狠心

有名你叫廢石

依一節無咩內容

心姐心姐心姐
做到最後一節先打
跟住open ending

人地儲咗19集戲 上集先爆晒

本尊修練千百年，就係為左成就今日既你。

小馬，降魔係咩呀

呢兩句正撚到

小馬好仆街

留名等睇成集降魔

小馬立馬Man左好多

屌你食屎馬

睇一節 少一節

屌佢，啤啤都咁扔

啤啤幾撚型

冇錢整打鬥cg， 我估都係一兩招就降完魔

精靈戴住個十架

預計兩節打魔，最尾一節同有為Moon道別
完

出多輯啦

又黎玩眾叛親離

有冇巴絲覺得馬明應該<<鐵馬尋橋>>要拎視帝

佢果陣有句對白<<你敢掂佢(湯盈盈),我手都打跛你>>

我到依個都記得

馬明霸氣出哂黎

冇開工咁多日都仲有咁多散紙掉

女主角點會唔討好呀 係佢地演得唔討好

啤啤下輯做精靈

整支terminator 鎗去打啦

如果係有為就變咗 Iron Man

嘟嘟sir 唔係有事掛

鳩估，用把槍射粒精降魔，完

小馬降魔真係要出錢出力

拎左有為D遺產用

嘟嘟sir應該會死

屌係咪好似胡斐對苗人鳳咁

應該係老強上隻魔，吸曬d 魔力

散彈槍

鐵馬馬明真係好型
有為係入面單手打死牛

死左唔會老 啤啤永遠都係呢個樣 馬明計劃通

馬明究竟扔左幾錢走

但係冇馬明

仲要出血

bonnie係邊個？

達哥靠把牙洗白咗少少
巫婆就

一里通馬國明

仲做新聞，屌

達哥一開波D戲垃圾過中學生戲劇班
係而家叫做似返個演員

展明sp

乜唔係「唔好掂佢，我手都打跛你」

唔準你咁講屎坑石

可以點寫

open end
最後個刀

扔啤啤咁仆街

5蚊加唔知點沖嘅血

小馬牌吸濕器要吸乾魔啦

好似轉咗扔毫子

最尾同李詩韻

想睇條宣傳片

似有伏筆

BONNIE係愛回家個名 呢套個名真係唔記得

性奴only

Bb 彈咪得囉，點解一定要錢

小馬扮投入魔既懷抱，之後吸晒佢d力量，再share番俾石敢當，續集就係講石敢當變邪

唔會係抄異靈靈異個枝針筒槍掛

好似話編劇原本就係想寫的士佬降魔
但又想寫下點解佢會降魔(即係類似前傳咁)
寫下寫下就變成而家套降魔的/降魔的番外篇

單元講降魔大師小馬既故事

龍貓死左都摸唔到野啦！有為點可以整槍呀？

又講心姐 我屌

性奴

tbb最捧係脆魚 套套大作都有佢

一定無咁崔淚

兩個踩單車好襯

邊個間屋黎，咁撚大

達哥劇味重過阿moon
踩過界做得幾好

唔想睇心姐

達哥睇到有進步
但巫婆 脆魚個d真係睇唔到

又心姐 無時間啦 仆街

達哥好左唔少喇
巫婆。。睇怕冇得救架喇

摺比自己

坐到但拎唔到紙但整到槍

又心姐，快撚d死啦

心姐又會見到有為嘅

煩撚到

抓唔到野，坐到梳化

千其唔好 一陣變咗第二套使徒2

巫婆等嫁啦，監製都唔搵佢開劇咁濟

以為馬明會幫李詩韻埋單

依家似前傳

心姐把聲好煩膠

快撚d打汪子敬啦

依part講點解變左肯整槍姐

心姐心姐心姐心姐心姐
賣廣告

可以降魔未

做單元劇OK其實

同盟安全屋

心姐你幾時先肯收皮？

華生

邪版毒撚石

心姐

哎呀阿姐，你唔好再講喇，時間無多喇

仲有時間講心姐談情說愛？

咁最後搵唔揾到真正豪仔嘅靈魂？

限你53分前講撚完佢

有為後補遺言?

屌 唔要心姐呀

有為心願係咩

快啦

知識分子渣的士，中大碩士生

讀書為自殺

科技自殺

又拖戲

好似神探伽利略個石神

求毒藥份量...

完全自殺手冊

拖完劇未

屌心姐

原來心姐係同有為一pair

大尾篤飛車返屋企睇 Miss左一節

鐵沙掌

難啲

快啦屌

呢段對白

x2

最後一集仲係度拖戲

娶心姐囉

On9心姐咪撚拖戲啦

嫌疑犯有為的獻身

仲講咁多㗎

諗起早幾年有毒撚吸氣自殺

自殺夠未

無時間啦 屌你

心姐一齊死咪冇野擔心囉

上集石敢當幫佢開咗屎眼丫嘛

心姐好撚煩

有為會唔會解釋佢死個陣對眼出血?

照顧心姐兩母子

都唔係架 4個女仔陳凱琳個角色煩到仆街，唔信師傅幫個大陸妹，邊個做都唔討好

第二輯真係做正本戲好嗎

人鬼情未了

仲講？

得番兩節姐，快手啦

夠la

仲有1分鐘都冇

成個eugene咁

點解掂唔到野但坐到梳化

1 mins left

唔要心姐啊屌

好悶呀

完-

完啦心姐

夠鐘又賣廣告

你好衰既

屌 我以為佢地係兩姊弟

心姐死埋佢啦
反正都冇分別

好衰架你

表白

心姐唔好再談情啦

心姐都餓咗好多年

佢本身個樣sharp得滯唔入屋
唔係幾適合拍劇
觀眾晚晚都見到佢會覺得攰

死撚開啦 心姐

53分前

扑野喇

加埋成百歲

發老姣

心姐完啦好嘛

成功

完咗都仲係心姐

衰人，係度拖戲，好衰架

臭西心去死啦屌

師奶劇情又一part

小馬

應該真係當家姐 個夢入邊都無一齊啦

下一part又係心姐

仆街快撚啲啦

理論上只可以企到喺天然既地面

談情談撚左5分鐘

心姐心姐心姐心姐心姐

心姐多過魔

屌，又心姐

大結局心姐好重戲份

心姐死未

好睇自己定位

巫婆根本唔應該做演

好似mayanne 岩綜藝同mc, 你見佢都唔係太拍戲

心姐最尾終於唔做煩膠

屌那星心姐由第一集拖撚到最尾，集集都有佢份

執多幾件衫
講到好似去外國咁

咪就係

馬明塊面真係月球表面

口水多過乜

心姐多過芷若

立flag

廢話唔好講啊

快啲啦

廢話唔好講嘞

好似以前中學作文呃字數咁

有冇人知岩岩有為同阿姐傾計個段bgm係咩

降左心姐咪大結局

廢話唔好講喇

成套戲心姐似主角多啲喎 咁多戲份

真係53講完

心姐好姣

馬季快D出黎扑暈心姐啦
心姐好撚煩呀屌

無啦啦展明自咩首

「廢話唔講啦」
快啦屌咁

屌 仲溝芷若 啤啤

你都知自己多廢話

廢話唔好講，但你講左7分鐘廢話

又坐返車尾

係伏筆

黃智雯呢幾集完全無戲份

入監獄增強魔力

今晚1個鐘定2個鐘

交代身後事咁

又入監獄做乜嘢？黑人問號？？？

仲有2節趕唔趕到架

屌我已經分唔到邊啲係人邊啲係鬼

死咗都可以降魔？

呢個係真定假

奸角條線舖得好求其
睇個款都打得好求其就完

佔領差館

芷若b

好過張繼聰啦

個個角色輪住出黎拖戲
一陣係咪到班的士佬

扮坐咋
其實飄緊

小馬呢個角色其實唔多討好

啤啤變左女一

魔在哪

佢可能坐緊無影櫈

大家鍾意

正氣智雯,但邪惡智雯

MH...

大夫咪阻住啦

兵....

睇黎要10點後先會開戰

快d降魔啦, 得返半個鐘咋, 仲散步

陪我行下，又收兵

隨時無命，降魔伏妖

小馬，降魔係咩呀？

大夫

臨打仗前 溫下女先啦

又些粉

兵。

準備又一幕

又講多一節先

紙弱自從醒番就變左配角

D CG真係好流

應該一節就ko隻魔

佢兩個個位唔落雨既

Stop

到我想講，降魔係咩呀

馬明的士佬look好正

其實幾襯佢

打魔打10mins ？ 好hea 最後都係要爛尾

夠貼地，真係似香港燥狂的士佬

痴線 成part都係齋talk

哇

應該得一節時間降魔

芷若就錫 啤啤咩都無

咀左

終於咀到真人

交帶遺言

妖又嘴

臨尾一集先黎key的士境

難為啤啤

食女先

啤啤變左主角

點解個結局咁慢嘅好似
正常已經準備緊BBQ

Open ending

得番半粒鐘ja wo

記返起了

無懼世事變改

咀咀啦

又會無啦啦落雨
仲唔係魔

又拖一節

記返起

頭也不回

對唔對得住啤啤呀屌你老尾

係咪記返啦

展明唔係又諗住join復仇者聯盟呀?

記得啦！

D記憶返晒黎

記得了

馬明好高 嘴落去好正

啤啤呢

真係記番

智文

記得返

場雨會唔會停得太快

鬼叫佢唔記得鬼域啲野

又收兵

想起了!!!

好似灣仔ive出面？

屌你老尾 你仲有啤啤架

開波啦屌你

慘

屌，我覺得子曰又會死on9

啤啤乜撚都無 屌你個西

Gogogo

依家先記得有鬼用咩

太遲了

伏線喇

小馬係啤啤㗎

而家先記返起

吃智雯係正確既選擇

入戲玉啦終於

嘟嘟feel到唔對路

智雯真係好正

屌 啤啤睇到㗎

本尊係咪死撚咗

正仆街

嘟嘟sir 個樣好嘟 :

miss左頭15分鐘

係的

心姐 智雯 回憶 起歌
賣廣告

i say降魔，u say 的

嘟嘟sir 親自押犯

留名睇打交打5分鐘然後bbq

記得番lar

揀啤啤先係

本尊呀

智文 > 啤

原來愛嘅係啤啤

相信心姐既力量

Yes
摩利臣山游泳池對面

啤啤都唔知死黎做咩

全速開往電視城

首歌就嚟直達越難越愛級數

呢套劇之後確認
吳若雞>hana

嗚呀

諗起展明老豆

電視城

又係電視城拍

返tvb審？

tvb電視城

揸入電視城

押到TVB, 省水省力

兵既極致

押個犯去電視城做乜鳩

心姐心姐心姐

電視城變咗法庭

CG好貴架，張就下啦大佬

黑警

電視城當法庭

又係電視城

Why tvb

芷若真係正到仆街

送去TVB

家事法座

剛剛展明眼神好基

最尾五分鐘完場
射粒晶落魔到本尊同魔同歸於盡就當搞掂
應該無大戰

電視城法庭

腦海大戰

咩料

又幻景？

一齊暈晒

一齊靈魂出竅

入夢打?

幾型

離魂

又inception?

無啦啦暈低既

inception

開唔到門條友幾靚仔

又中幻術

FF15

搵人開定新post

離晒魂？

dr strange

念力內功

x men

靈魂出竅

暈左

乜料

入咗副本

打交

又月讀

幻術

中咗幻術

入幻境打

玩BS?

好型咁喎

屌 加速世界

中左月讀

好撚型

又黎

會唔會係幻術中既幻術

玩幻術

嚟啦

點解佢企得咁乸型

matrix?

3p

起異空間打 有咩用

帶土用神威同卡卡西隻秋

人多蝦人少

又玩

佛地魔

三個輪隻魔

最強幻術，別天神

月讀！

好想俾佢彎低少少咁嘴

等小馬知道啤啤先係最好

死仆街

好動畫feel，無神神入異空間

真。用生命值硬接

你霸都霸個靚仔d

大蛇丸轉生術？